有無人呢幾日完全無出過街?

個連假5日 我就hea足5日
日日屠龍 上連登 睇youtube
個假期放完等如無放咁 聽日又要返工

出街同人迫 係屋企好過

個個去睇演唱會 行山露營
周街都咁多人

公司先有家嘅感覺

有出街, 但只係買外賣

出街食飯

樓主死毒撚

好快又要返去對住班同事
對住佢地既時間仲多過見屋企人

放假出街食咪仲迫 等位都有排等

除咗行山行商場 出街有咩好做?

屋苑商場無乜人

其實真係冇 香港紅日出街辛苦過翻工
奴隸想有真正休息？慳啲啦
移左民可能先有生活

無得去旅行先慘
咁就哂左5日假

推哂人

hea咪hea囉，唔畀hea咩而家？條命你嘅，你鍾意做乜咪做乜

咁不如自己煮

冇出過 悶得制今日返左公司做野

個個放哂假 有得慢慢做
終於唔洗比人催住交貨

長假期機票咁貴，本身都去唔起，所以一樣

係屋企抖下都唔得？
放假都要朝九晚九

有得自然醒又真係幾爽
仲要返多3日又放假

好過你
有出街食飯
hea足4日
今日做返正經野

點解唔出去叫雞？

比人影到就一世架喇

d spa死曬咩 無人叫你去141

冇人識你

五日都返工

幾日？成年除左返工都冇出街

請埋聽日三日

呢三日先出去唔洗同人迫

呢幾年都冇

2020 1月開始冇出過街 從來未試過戴口罩出街

去邊到都比之前多人 出街人數都破新高

夢想人生

u r not alone

Bro, I know that feeling

真係有諗過
不過咁樣請三日既話
禮拜一應該多野做到唔洗走 直接喺公司紮營

上年1月wfh到而家?

哇 毒撚呀

第一次連續睇一個鐘av唔射

出街昅女

聽日返公司如果d同事閒話家常問我假期去左邊
我真係會唔識答

仲讀緊書 用zoom上堂

乜撚 睇到好尷尬

植物人？

真

係屋企休息下好過

唔洗去廁所

最少都走一班人先
呢加山又人 街又係人

去咗行山

無街出屈住係屋企好悶喎，

唔會好多人咩?
放假之餘呢排仲要多人上去拜山

正常

咁既天氣去露營真係傻9黎

不要再說了

垃圾支那武肺搞到年幾都無得飛 應該仲有排封

無呀，香港迫得好辛苦呀，多謝港共政府死都要推多啲人過黎啦

一街都係人完全唔想出

有人呢幾日都冇返過屋企

呢5日假最爽就係可以自然醒
然後就沒有然後了

冇出過街 多人到嘔
利申：住長洲

唔好上咁多連登啦

冇...賤骨頭
呢 4日訓得唔耐
冇出過街
好似周身痕咁 周身痛
成日望mon頭赤赤又眼乾
再訓晏教 跟住越訓越攰咁
嗌左二個大批pizza分呢幾日食
食到喉嚨痛痛地咁

黎生.jpg

自己一個睇戲 冇人約我

長洲賓客人數多呀..
多人過mk

我仲以為得我咁on9 5日都係屋企
原來咁多on9仔同我一樣

訓得多頭都痛

咁後生癱咗

番工叫唔叫出街

今晚早d訓啦
返工無乜機會中途補眠

你都明知郊外一定勁多人
怕多人咪匿係屋企

出街又洗錢 點解一定要出街去符合社交定義

五日冇出去，有d抖唔到氣咁。。。

又無話一定要出既
平時日日返office
突然間有5日攤屍喺屋企無野做
有d悶咪上來鳩嗡下

好想去旅行

返足五日工

落街買飯算唔算

日日都出街 好撚攰

做GYM好過

一年得五日係可以咁連續
其他就要放假 但放完D野又係我做

出街有咩玩？

悶到返工其實真係好可悲
點解唔發掘下自己興趣

出街無工返 不了

你花色自爆自己係毒L

「悟世代」是日本近年的新興詞彙 ，又稱低慾望世代，

五日假做足四日野， 吊你老母

內置智能廁所連清洗裝置

呢幾日不停返工

一般啦 蚺蛇尖比較難 人唔係太多
不過入西貢就用咗兩個鐘 塞到仆街

毒撚的日常
留係屋企食同訓
最多去吓廁所同上網
幾日冇出過街

依5日我去晒九龍區各大青樓洗樓,行樓梯當做運動

除左跑步沒出過街

咁細個moon

好彩我揸車姐

same 我毒故我在

樓主係隱青？

你咪答神火村囉

要買嘢
出左去買完盡快翻
太多人

溫書呀

成五日假
逼自己出咗兩日街

有得打機上網都好似冇放過假咁？

要1張thx

番足5 日工

食乜都要排隊等位

whatsapp靜撚左5日，
完全冇朋友搵我。

我請左4日連放11日
係足屋企11日......

諗起小埋

出幾日街個班可唔可以講下去左邊?諗唔到有咩地方好去

冇frd陪，放假又有咩意義

好想搵異性行山，出街，食飯。

屌，日日要翻工

被逼出咗兩日放假好難搵藉口唔去啲應酬

上IG睇其他人既時候:

落街食野算唔算

成個假期都屋企附近食 今日諗住去遠少少食 等咗9個字 阿伯食完係到睇報紙 阻q住個位

識玩一定係返紅日 跟住補假放平日
你班仆街慢慢出街同人迫啦

5日逼自己行左2日山 不過2日都係懶懶閒食個早餐打2鋪機12點幾先出門口

行左3日山

出左一日咁大把...

好羨慕
如果可以成世人都咁就好

係到雙人床包條女啦屌

好多野玩
Staycation, camping, 水上活動， 單車， camping
就算一個人可以試吓食米芝連

係屋企睇足五日脫毛片

本身諗住玩魔力

咩係屠龍？

定冇人約

出一兩日就夠
日日出真係玩殘自己

推晒啲女

去左踩單車，啲人多撚到

你好出名？

酒吧，旅行唔去得。留香港悶到發毛

幾個月後變二百磅肥婆

聽日終於有得返工唔洗岀街應酬人啦

安安穩穩唔好咩

老了

病咗！一直養病

人地轉晒signal tg啦

食外賣 打機 睇戲 美股
好爽

毒撚出街會嚇親人

寧願呢幾日返工 聽日開始放5日
唔洗同人迫

有fd 既...晚晚齊人打芒亨

有
出去買下外賣
買下生活用品

你可以試下
去到第5、6日開始唔知自己放到第幾日

唔想番工啊

玩電腦電話玩到眼痛

睇戲，去海灘，出海玩，行博物館

單身無野做

其實不嬲唔出街人多過出街, 你睇科興都知

屌 我都係

一直都腸胃炎 真心灰 放假先來病

好撚正，夢寐以求

我唔請LU, 農曆同XMAS請夠吹咩
留番閒日請假

1個人staycation?
不過如果屋企無自己房..都可以一試既

呢幾個月都無出過街 慳返d 錢好過

其實都係唔明香港d街有咩好出
無得去日本。真係係香港慳番唔少錢

selfcation 喎...

我帶住口罩都覺得被人歧視

世界上無一個地方舒服得過自己屋企
外面世界滿街惡菌同狡猾嘅人類

落街諗住踩單車，點知好多人。返屋企打機算

乜水?如果由下掃上去就會好失望

咁多人出街 驚武肺 不了

我都冇 冇人約 淨係出去踢咗陣波 其餘時間都喺屋企

好毒 無人搵就無人搵啦

出果d先戇鳩

玩左5日 芒亨
爆撚咗機

More?

平時會去個啲餐廳都要排隊
有時覺得平日放假先係真正放假

去咗d frd屋企打麻雀

冇得去旅行都廢事放咁多日假

唔係條命係唔係你既問題。

你打開FB/IG，一個二個行山，食放題，staycation，周圍去玩，係100%冇可能會係屋企既。

而你就真係竟然5日都係屋企，一樣冇可能發生既野就發生左係你身上，就好似台鐵咁。

聽日一返工，人地問你做過d乜？你就話係屋企hea，唔駛半個鐘全公司都知你冇出過街，成為一個計時炸彈。

咁你都話冇問題？

算啦
5日都冇街出個啲人本身都係冇朋友又毒
公司同事一早已經知又睇得出
唔會問佢去咗邊玩

Aco追擊手

證明你少露營同唔係咁識睇天氣

是但啦，理得咁多咩，你都控制唔到其他人㗎啦

噉嘅人流去露營先係低B仔

咩年代呀？高登咩？仲filter

你姓黎？

咁又浪費左五日
屌你老母我唔想返工呀

我都無街去

好頽廢
喺屋企浪費哂個假期

毒撚一個無朋友又無錢
係屋企陪自己隻貓仲開心

唔浪費
呢個長假做既野 平時weekend都做得
仲少人好多enjoy好多

以為自己開post

有屠龍就唔算HEA啦

咁未好

願聞其詳

其實依家商場唔算多人
依家唔去等自由行先去咩

五日假行咗四日山

今日第5日啦
仲係好開心
作為孤獨精真係好享受獨處

戴左罩都幾好樣啦

lm

連續5日呢係屋企靜靜雞OT
趁個個同事放假掛住扑野揍仔乜乜乜
我就一野清曬黎曬一個禮拜既工作
仲要唔篤OT鐘唔比人知我OT

d人聽日一返到公司一定O撚曬嘴
一定問我點解我做得咁快
我就氣定神閒答佢地舉手之勞姐

下次升人仲唔輪到我

每晚都落樓跑步，
毒撚唯一活動。

清

同路人啵

正呀!